朗尼算唔算係我地曼聯近年最強隊長?

冷靜 低調 有火 踏實 有型 靚仔 有鬥心 效率高 唔獨食 有領導才能 受隊友愛戴 肯幫助後生 仲要係英格蘭入球紀錄保持者 應該冇邊幾多可以同我地隊長比，對上一個已經係波比查爾頓，但佢既紀錄都俾朗尼隊長破埋 我強烈要求英國要頒返個爵士勳銜俾朗尼

E巴

咁謝拉特咪宇宙最強

可惜佢會叫雞

月巴

得靚仔係真

朗隊

仲要老雞

靚仔？

又唔算 不過係一個好有魅力的男人

係

公認有咩需要討論